---
title: Aanpassen
date: 2017-10-02
---
Vandaag zijn we goed gaan nadenken over het spel en hebben we op het oude concept wat dingen toe gepast en veranderd. We hebben uiteindelijk een beslissing genomen en met dit idee zijn we verder gegaan. Samen met Sico en Remco hebben we wat app schetsen gemaakt en die ben ik later met hulp van Sico en Remco wat beter gaan uitwerken in Adobe Xd. De rest is verder gegaan met het maken van regels, vragen en andere elementen van het spel.